apple 真係絕世好女仔

好慘